突發！！搭104係中銀大廈落車即比防暴ck身份證

警員no. :
12610
12919
20992
1620
仲有好多，但記唔曬

佢地見後生就拉出黎，然後叫我地交身份証，問我地去邊，做邊行，住係邊，同埋查袋

岩岩我身邊果個唔想比身份証，話驚會比人搵上屋企，擾攘左一陣，最後都交左身份証，我望住個popo用紙mark低曬d資料，唔知係唔合作既會比人咁樣mark定個個都會咁樣mark

搞左五分鐘左右放左我地，話我地係成年人，叫我地自己小心d

手足搭巴士見popo唔好隨便落車！！

時間？

14:20-14:25
佢地應該仲未走

今日有不反對通知書 唔使驚

抄就少事但叫佢地咪扮晒野

你咁講搞到我即刻唔夠膽去

垃圾

唔好比佢地嚇窒
小心d就得，就算抄左都未必有事
多你一個都好多

呢期應該無得去澳門，港澳警方係有情報交流，查過身份證既呢期都會被澳門司警截住唔准入境

有d咁既事
唉 我 良好市民黎